求救！女裝sock dart

巴絲們，知唔知邊度仲有藍色sock dart 賣？
搵個曬旺角都無呢隻色賣

咁柒 買唔到係好事黎

呢對嘢真係好肉酸

女朋友想要！
幫幫手

Nike而家d鞋真係柒到冇眼睇

CPU有呀 仲要3百幾就有一對

本身都諗過買sock dart, 但塊膠著耐左會好醜
最終買左adidas laceless

CPU 得深灰色膠帶
我想要透明膠帶

之前屯市3樓 唔記得邊間鋪有

好地地有舊膠係到

上網買啦

垃圾黎 著多陣個膠帶就黃 屌佢老味

而家先黎買 兩年前已經係公廁鞋, 您話買啲特別色都還好, 藍色真係